有冇人買到iphone x

屌 3點到宜家禁極都冇得賣

😂

2-4week....

夏令都係校快一個鐘，樓主咩令時間？

自膠

係10月27

256黑已入手

冚家令

搶左部,頭先拎埋
見到個強國人 眼金金望住我部iPhone X 流晒口水
走黎問價
最後6萬4賣左比佢

屌 我賣到9萬幾
買埋你果部就放出去就好了

我都搶到大紅256TB 成班人圍住我，要我放比佢地

已放

做爛市

頭先個外星人流住閪水問我價
最後500幾萬放比佢
而家拎住千幾粒係恒生等緊開prestige signature